機場打大陸人單野, 事到如今,得一個解決方法

理撚得係邊個帶頭, 形象已經盡失, 到時唔好問點解問冇外國謀體支持你。

但而家個游戲玩法得一招, 就係推落狗度, 你前線係人係狗都好,都一定要將帶黎負面形象既野推哂比狗,話係狗混入人群搞事, 文宣搞大佢。

而光環要拎, 譬如捉到假記者,公安等等。

另外文宣要夠嘩眾取寵, 因為你對家都係同樣既使法, 冇人會同你fact check 架,。你放兩隻唔關事既相都會信你架, 因為網絡世界人們係冇時間消化資訊架

認實冇人理

認真冇人理

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場